疫苗出左，多唔多業主即刻封盤

對香港經濟來講

DQ幾個泛民 影響更大

唔賣比你香港🤭

唔好玩啦 完全冇影響

其實更安心去外國

一早消化晒

DQ幾個泛民 關我撚事咩, 聽日食美心慶祝下先啦

關我咩事
一早班撚頭就咪撚接受委任

下次拎埋連登post同個業主講價

美國歐洲打針先！香港人大陸人要打大陸康希諾疫苗

拿拿聲唔賣住 拜登上埋 唔洗講移民 疫情又搞掂